% http://www.immacolatatavernanoce.it/media/Vari/LodiAll%27Altissimo.pdf
\beginsong{Lodi all'Altissimo\\ Tu sei bellezza}[
by={TM: Marco Frisina},
index={Tu sei Santo, Signore Dio},
]
\meter{4}{4}

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[E-]}
\endverse
\fi

\beginverse\memorize[m1]
Tu sei |\[E-]Santo, Signore |\[B-]Dio,
Tu sei |\[C]forte, \[A-]Tu sei |\[B]grande,
Tu sei l'Al|\[G]tissimo, l'Onnipo|\[D]tente,
{\[B]}Tu Padre |\[E-]Santo, \[C]Re del |\[E-]cielo.
\endverse

\beginverse\memorize[m2]
Tu sei |\[C]trino, {\[D]}uno Si|\[G]gnore,
{\[B-]}Tu sei il |\[A-]bene, \[B]tutto il |\[E-]bene,
Tu \[B-]sei l'A|\[A-]more, {\[D]}Tu sei il |\[G]vero,
Tu sei umil|\[C]tà, Tu \[A-]sei sa|\[B]pienza.|
\endverse

\beginverse\replay[m1]
Tu sei bel|^lezza, Tu sei la |^pace,
la sicu|^rezza, il ^gaudio, la le|^tizia,
Tu sei spe|^ranza, Tu sei giu|^stizia,
{^}Tu tempe|^ranza ^e ogni ric|^chezza. |
\endverse

\beginverse\replay[m2]
Tu sei il Cus|^tode, {^}Tu sei mi|^tezza,
{^}Tu sei ri|^fugio, ^Tu sei for|^tezza,
Tu ^cari|^tà, {^}fede e spe|^ranza,
Tu sei |^tutta ^la nostra dol|^cezza.|
\endverse

\beginverse\replay[m1]
Tu sei la |^vita, eterno |^gaudio,
Signore |^grande, ^Dio ammi|^rabile,
Onnipo|^tente, o Crea|^tore,
{^}o Salva|^tore ^di miseri|^cordia. |
\endverse
\endsong
